# Opgaven

Skriv et python script, som finder ud af følgende. (svaret kan skrives til en fil eller i terminalen)

1. hvor mange kvinder er der ?
2. hvor mange mænd er der ?
3. hvor mange over 40 ?
4. hvor mange under 40 ?

prøv at kør scriptet, der ligger

python3 ./script.py
